住係香港真係好攰

生活辛苦 競爭大 人又多 每日都好似俾人捉咗入個籠入面
地鐵 巴士 就算有位坐 都係成個人屈係度
好想有一大塊草地 俾自己不停咁跑

覺得好冇希望⋯⋯想移民

覺得自己就嚟屈到精神病